辛苦咗兩個幾月 見到佢地玩得咁開心有啲眼濕濕

開心背後嘅黑色幽默，大家背付住嘅人命同理念
點都好，咁多位手足就好好享受呢一晚

光復香港 時代革命
BE WATER, BE HUMBLE

連記者朋友都出埋嚟跳，我真係忍唔到

大家都壓力太大

辛苦哂大家

真

好想屌晒所有呢兩個月一次遊行都冇join過嘅朋友
吔屎啦你班人渣